有冇人有aplus會員呀 想要個8折！！

有冇人有aplus會員呀 想要個8折！！
名位絲打做個好心幫下我啦